識左唔耐嘅朋友 會唔會送禮物？

識左半個月 日日whatsapp傾計左一個禮拜 佢下個禮拜生日 你會唔會送禮物比佢？

你男佢女?

我女佢男

唔會 除非你對佢有性趣

我都係下個禮拜生日
同個女仔傾左半個月偈
如果佢會同我句生日快樂都已經好開心